方皓玟 - 願（明日不需槍炮 只需對話）

內容自己聽，自己感受。

「在雞蛋與高牆之間，我永遠站在雞蛋那邊。」
727元朗見